Ik vond al snel we moeten andere hulp; het tempo was ik gaan op begon te vertellen, dus met instemming van de darling WIJNBOUWGEBIED FRANKLAND maakte ik een vertrouweling van de Graaf, en hem gevraagd om mee te doen aan ons Sunday's orgie.
